「突發」吖嫲 一路好走

繼「懷念爺爺系列」之後

呢條撚樣都好有孝心
趁你嫲嫲死唔斷氣迴光返照時 不忘大合照懷念一下

冇錯 人最緊要向前望 你睇下幾快笑番

真係對自己排骨好有自信？

極度懷疑呢條友係智障仔

試吓唔好睇棚馬牙 佢地大家都有幾分相似

to be continued ....

依家啲00後真係呢

試下張死人圖加密
btw有怪莫怪 細路仔唔識世界

ON9仔 樣衰都算 仲要冇撚腦

Sorry

LM睇條戇尻仔喺ig live破地獄

屌你老母 貼link啦仆街

笑撚左

唔好意思lo

其實人地係自己IG貼咩關你撚事咩...... 睇死你都係唔撚夠人大隻又溝唔到女貼上黎圍爐
都唔知你做乜鳩

有怪莫怪

搵到你啦
你真係覺得自己好大隻？
連登仔是但一個都打撚死你啦
我就真係唔知你做乜柒

戇鳩鳩 係到賴醒
條友係好撚柒+戇鳩但都係係自己IG
你開post公審人更加戇鳩

以圖回答

根本成個家族都有問題啦
阿嫲就死果陣有條親戚走出黎話 咁傷心不如影張大合照啦 咁樣?

華生

Yo

真心關你撚事咩

屌你以為自己打得好好笑
又唔貼link最後仲貼張馬臉圖想點

依家興臨死要影大合照？

成家人都影 唔似懷念爺爺囉
先人 有怪莫怪